究竟武漢肺炎呢個名有乜問題？

唔叫中國肺炎 / 支那肺炎已經好俾面

大陸狗肺炎

1

李